有冇連登仔懷念明朝時期既香港

宋多d

明 可惜明除咗明初外 都係俾外族撚